有冇人同我一樣 已經覺得勇武係唯一出路

老實講真係唔想香港個社會變成咁,但係我哋係因為愛呢個香港先要咁做

大家繼續加油和理非同勇武大結合